d客係床到搞緊野都唔聽電話

點算？d客唔聽電話